★以前又話支國好多 特異功能人士、厲害風水師 去曬邊？

做乜唔遙距發功消滅Trump

老毛身邊

文革之後死撚曬啦

唔係喎

90年代話好多的

‘千人‘計劃？

去曬香港或者台灣

做哂美國人

人體研究

張寶勝今年剛剛死左。

(老)千人計劃

特異功能人士返咗去1937年既上海

風水師自己收埋
香港「回歸」後咁多風水「傑作」就知乜事啦

特異功能就流流哋

但咩嘢鬼神法術風水, 有都搞唔到大局

比賭聖殺哂la

其實就算係講風水呢d野，中國d風水其實廢過西方好撚多
又或者根本上，好多所謂風水算命嘅concept其實都係源自西方，但你見中國個套好多野都係簡化左，香港幾十年前有個好出名嘅風水佬叫吳師青，佢用「7政四餘」算，都係用西方astrology嘅方法去做，唔係用中國原先嘅方法

同埋西方源起個套理論係4個元素，傳到中國就格硬將佢套入五行入面

有無睇過蘇民峰嘅面相節目，佢教人面相分類形，三角形/四方形/圓形，其實呢種分類法又係黎自西方n年前

係就係但有人做多左 玩死自己

空盤變蛇
被人踢爆哂啦

有料呀清

今晚打老虎

未交稅

因為成日講粗口

你見識小 唔知姐

利申：閆芳師傳大弟子